[緊急] - 被捕立即 咳！咳！咳！

咳咳咳咳咳咳咳！

後果自負。。